⺠陣：逃犯條例嘅頭盔！！

⺠陣話六⽉九⽇逃犯條例遊⾏唔會升級，有啲本⼟派會嘈，我暫同唔清理班焦⼟膠，我作為曾經根據《公安條例》申請不反對通知書嘅⼈，我會咁講， 頭盔係要戴嘅，但遊⾏啲⼈想點玩膠，就你班友⾃⼰各⾃表述，⺠陣嘅⾓⾊，其實就係攞個不反對通知書返嚟，令到件事可以發⽣，之後嘅嘢，係唔到⺠陣決定。

講真，⺠陣只係做三件事，呢三件事，都係需要戴頭盔，或者咁講，⺠陣就係⼀個⼤頭盔，所以作為主事者，⼀定⼜要威，⼜要戴頭盔。

1. 唔好俾政府藉⼝依家call off個遊⾏，不反對通知書唔合理⼀回事，但攞咗先
2. 提供基本⾳響、糾察等嘅「⼤台嘢」，令到果啲和理非非友仔肯上街，你無⼈，玩⼿指呀？
3. 掩護，因為政府主⼒針對⺠陣，其實就有空間俾⺠間搞⾃⼰嘢

以前我搞過政總抗爭，你估我申請不反對通知書果陣，唔知有⼈會想升級，但我⼀律唔知、唔識果班友，總之你警⽅要我做乜戲，我做俾你，佢咬我唔食，但佢同我呢個阿煩 膠周旋果陣，就分散咗⼒量對付果啲⾃發⼒量，結果我宣布集會結束無耐，就有⾃發⼒量接管咗場地。跟住警察問我，點解我趕班友，跟住我⼨佢，我有警察權⼒㗎，我可以趕⼈㗎，我權⼒就係去到宣布集會結束，結束之後我就返歸唔關事(我⼜真係會離開現場)。

⺠陣如果無⼈篤灰，佢嘅職責就係代全世界戴頭盔，咁咪有得佢，你要升級，⾃⼰搞掂通訊保密等⽅⾯，⾃⼰籌劃，總之⺠陣唔好有左膠阻⽌⼈⺠⾃發⾏動。對⽩駛唔駛做， 做⾜，乜嘢集會結束，叫⼈離開，呢啲戲照做，甚⾄可以選擇性收起啲⼈，同埋最緊要申請牌照果條友，集會結束準時閃⼈，咁跟住啲⼈玩乜，⺠陣唔駛割𥱊，但亦唔駛譴責。如果善⽤你嘅頭盔，係⼀⾨藝術嚟，但好多時，本⼟派有啲⼈太直必腸，⽽左膠有啲亦擺明係⿁，所以搞出爭拗，⽽無善⽤⺠陣呢個頭盔。

推

即係話
民陣個位 點都唔可以俾港共政府入？

好多五毛今日開始借機搞分化

轉返black bloc釋出善意啦戇撚鳩

啱
就算之後放題首先要聚到人先，人都冇嘅話可以點勇武

Pish

傻人打人前
先話比人知我要打你
未行先告你恐嚇

中怕一班善良的人同老弱人士

非黑即白
一係5毛 一係弱智

同路人
各有各做
先到終點 唔理行咩路

最好泛民主派成功

中嚇怕

黑白之分其實都可以係頭盔既一部份
和理非合家歡既大可以着白衫，有事想縮大家唔會怪你
黑衫既就醒水盡量一齊，發揮番黑衫既作用

當然整體黎講愈多人黑衫愈好

當然，否則黑警大條道理，ban 晒以後遊行申請。

民陣如果無人篤灰之後既推論尚算合理，可惜前設唔成立

其實到左呢個地步民陣真係仲控制到個遊行？
到時宣佈解散大家都有默契喇

咁遊行目的係咩？用人數俾壓力政府？政府唔聽之後呢？下一步？ 得返幾日時間喎